突發 幫港出聲

個channel無喇喇些牙條咁嘅片到底係咩意思

冇厘頭。